我屌你老味一粥麵下午茶

使唔使咁撚細size?

第一日食呀？
係咁架啦

冇細得咁交關